年30 放工未

我放工了

邊個冇工放負皮我

啱啱放

已放

已放監

大家可以盡興了

6點先放

咁咪可以番屋企即刻食到團年飯反正依家都無心機做野+唔會做野